(Be Water) 連燈仔沽港鐵大行動

今晚發生咁嘅事 港鐵無能力保護香港市民

你地唔係仲信佢地牙！

show me something 我都想知連登仔夾埋有幾多貨喺手

聽日沽佢3股,留返1股AGM狙擊佢

3股定3手先

你賣我買

窮撚3股,之後換埋20蚊美金打爆港匯

冷靜尐
一陣好似師父咁比人夾死就無謂

建議直接走人
散戶沽完俾大陸大戶夾死你

真係沽?
大把人等接貨

又要撥備，借勢回一回再升過

可唔可以告佢

點解唔大手掃佢成為股東，然後喺股東大會瘋狂鬧爆佢哋所作所為

認真覆你，散戶影響唔大

利申：讀過經濟學